沙田便衣暴徒，小心此人

咩人嚟，周街打人

有冇人知咩人嚟
又冇證冇反光衣
唔知揸住支咩兇人

Push

人咩權組織丫，廢架
直接tweet美國政府啦

push

Yah

依家香港治安真係差

cls
搵仔

推啦 老豆搵仔搵全家

黑衣暴徒 搞亂香港

有同黨喎

黑社會周街打人

你又知係便衣？黑社會嚟

新城市廣場真係好危險

新城市廣場縱容黑社會打人

呢啲賊拎住武器，應該起佢底叫人小心

個條友揸遮 元朗白衫黑社會

手足做過乜，又鳩拉？

數緊人民幣

中二病黑警

黑社會樣咁

去搵個滅火筒

唔是警察呀 冇證冇盛

邊有咁易搵到

點解可以咁易買到胡椒噴霧同埋伸縮警棍？？？

商場點會冇啊
巴士車頭都會有啦

冰都賣得
有咩唔賣得

口罩都唔戴 cls 有武肺咪仆街

條狗以為自己好威
口罩又無戴 又發癲
老豆搵仔 讚下佢幾英勇啊

賊眉賊眼，一睇就知當差

冒警

有人如有在逃疑犯的資料
應當好市民的責任

無證，乜水黎

中二病共狗
中二病販冰兵

哇好恐怖啊

綠色曱甴個d同伴

狗類型

A

唔好推post

S

啲黑社會係咪吸開毒

咁誇張？三個悍匪大搖大擺商場入面持械行劫

黑社會周街毒打市民

好似在逃緊

支持幫出名

好心唔好賴個活動係鬼搞啦，根本就係有勇無謀

真係超級中二病
以為自己桐人

唔好話起底唔起底
係等街坊小心啲姐

新城市任啲持武器脅持市民嘅恐怖分子入去亂搞

治安太差

廢柴拎到武器就係咁，驚到乜撚都噴左先

推

拎住支警棍係咁fing
當自己係李小龍啊？

Pish

冇證冇衫 你都唔做好市民 執行公民拘捕權

3隻都冇人上去救

黑警+狗官+太監=曱甴集團

鏡頭下一秒係咩？ 軍裝自己友？

星爆....氣流斬！！

乜鳩都無得碌椒就話自己係警察

sor 借個位推
【警暴聽證會！】邀請公眾人士出席聽日沙田區議會特別大會

老豆出馬

真心求教 咁樣俾人坐住有無機會走得甩

頭大身細 索冰索到咁

揮你老母咩
揮完咪又係返shift短命種

冇，唔會發到力

屌佢老母對腳咁撚幼既，小兒麻痺？

係成隊行過嚟

真係好恐怖

唔夠人就唔好做高危活動 隨時人形狗多過手足
一大班反光衣影影影 真係好特別

嘩好恐怖，咩人黎咖

完全冇記認點知咩身份？
根本只係暴徒周街捉人

唔影又話冇證據
有人影又話特別

成碌柒咁

暴徒

上晒電係咁

咁又唔係嘅

有一部分會出聲

今日出聲咪又係幫議員算

有冇人識佢

國際比較大個啲真係

其實for打國際線黎講，有無人諗過將獨立調查武漢肺炎擺上去做口號同訴求之一？ 講真到時佢一定打得仲勁，因為會中正中共死穴，但講真攪到今時今日咁樣我覺得都唔大分別，反正佢都係癲左咁打

但對於爭取國際支持黎講，睇住你地支持民主自由咁虛無縹緲嘅嘢俾人打，同爭取獨立調查武漢肺炎俾人打，邊樣會感動到佢地多d呢？ 睇住自己國家俾個仆街病毒害到咁，而家有班人為左爭取真相公義俾人打到頭破血流，會唔會因此動容？

同時當各個國家施壓要中國調查而香港人為左佢地俾人不停打壓，又會唔會係一個可以加快搏得國際社會關注同情嘅一個契機？再FF咁講，會唔會可以到時令國際社會將香港問題同調查武漢肺炎嘅要求捆綁式處理？

街頭抗爭嘅代價實在太大，每個手足被捕被打都好心痛，之所以我地更加要好好利用呢d畫面去做宣傳，務求令外國盡力幫我地發聲

唔明你想講乜

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

體型本身已經差一截
咁樣坐法識mma都搞唔掂

on9仔，以為自己好撚形

都有啲大型嘅有出聲

e.g.國際特赦組織

要出聲都應該屌咗星期日晚圍記者嗰單先
完全係人道災難

千年殺
但有同黨邊走得切

呢啲組織好少會直接出聲

通常都係整份報告出嚟

各有各好啦

千年殺都難 成個貼撚住

呢條仆街冚家鏟

黑社會？
係咪食左冰？

極核突
便衣真係最下賤, 專做陰濕野

其實好難唔係take咗嘢...

Fing乜鳩？諗住拎碌棍變身呀？

唔知邊道有人大叫咗句屌你老母呀
隻仆街狗就係咁噴

恐怖份子?

老豆搵仔見

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

美少女戰士

蜘蛛俠上身

一無gear防護即刻驚死到仆街

up

香港便衣警係我見過最賤格既生物
憑咩你有權可以隨便禁錮人地 ?
你地便衣警先係真正既暴徒, 暴力事件係你地引起

汁男上身咋 無啦啦射精 痴線

都係快 D 移民。

咪試下執行左會點咪比狗打到仆街

你點知佢係差人？

原來狗隊咁高洗費係要過裝比黑社會

有相，一定走唔甩。

點解無人質問佢張證

揮棍出黎個陣應該加返對白:唔好搞我後面之後伸個掌出黎個陣就係:唔好意思岩岩緊張過頭

企係度果個 老豆搵仔有no. 唔記得幾號

右邊見隔離黃狗射尿就即刻伸手出黎想安撫大家:唔洗驚咁多位佢興奮過頭就周圍痾尿

係恐怖份子

一個個認清楚大頭
全部係殺人犯

仆街又鳩噴

咁都冇人救

個樣有d似李力持

攝衫攝衫攝衫

個樣咁撚似啤梨

這是正式錄用的公安嗎？

順便又提提大家
已經有國際新聞及記者報左新城市單野！！！
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
自己入去rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

出晒樣又搞記者
呢條仆街做硬condom
藍絲親朋戚友割得蓆

好明顯係恐怖分子啦

呢啲就真係黑暴啦 黑警暴徒

Dklm

True

做乜鳩

黑狗死全家，冚家死無葬身之地

手足要練MMA，痴線咁樣坐上去容乜易斷肋骨

班黑社會個頭亂左，要用hair spray幫佢定返型

哇 最威係你啦

三丁狗近乎空裝都唔私了真係冇嘢好講

轉兩個彎就成隊冰兵
得咁少人點開拖

呢單野上唔上到國際

警甴暴徒

係咪黑社會?

痴撚左線咁